有冇人用過E5200

準備買去玩下

仲有分2Cap 5cap

買左5電容
屋企有2電容

超到上唔知幾多ghz